五毛以為自己成功帶到風向影大頭

又會一時間咁多人批鬥”自己人”去食藍店
又會突然不停玩輸民意icon

其實你呢招唔係唔work㗎
不過衰在岀post出太密
同語氣太急進喇
有手足話你咁做唔好就起哂綱屌 做咩啫

不過 呢個咪係真。手足同五毛嘅分別囉

你班五毛依然低賤 星期日都要開工

你慢慢單機影啦 可能真係有人驚你影而唔去食嘅

反正我哋會繼續抗爭

想分化？想割？諗過第二條橋啦

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

入嚟啦五毛 等緊你呀

Agger

push

抗爭咗7個月 手足邊會咁易放棄

影呀！繼續影！唔影正衰仔
日日企喺藍店影走哂你啲光陰啦 反都唔值錢

笑L 死人，到今個星期d 勇武退場post 又冇哂

屌你教佢地做野

靜雞雞咪算囉